當年抹黑既氣氛番晒來

一睇
十足十當年手法一樣

當年唐唐就僭建
唔知今年薯片會爆啲咩出黎呢

收左阿公錢但個壇死左做唔到個勢出黎
班人開始發顛

好懷念當年 變形金剛都去埋糖糖屋企

咁耐都未爆
唔通品客真係冇醜聞

啲政棍嘅手段都係一尻樣

無進步過

你拉出去睇下
大撚把話薯片點點點既POSt
特別係蓋世保吊老母
同一個新聞可以有幾個演繹咁出法